陳智燊原來係隱藏肌肉男 收埋40吋胸肌：40歲先練唔係咁容易

TVB小生陳智燊（Jason），曾經係TVB嘅當家小鮮肉，雖然依家已經40歲，兼且已經封埋盤，但佢依然Keep得好fit，甚至比以前更fit，今日佢出席護膚品牌活動，雖然著咗件白色西裝，但都掩蓋唔到佢嘅二頭肌同胸肌，Jason接受《香港01》訪問，話佢依家有40吋胸肌，佢仲分享佢健身嘅秘訣，首先係飲食方面：「朝早食個奄列都有6隻蛋白，加埋夜晚嗰餐，每日都要食十幾隻蛋，同埋食多啲雞胸，吸收多啲蛋白質。」

從營養學上嚟講，蛋白質對身體組織，如肌肉的生長和復元尤其重要，而除咗飲食，當然要配合運動，Jason話以前無好認真咁去研究點樣練肌肉，直到呢一年先認真咁去健身，搵咗相熟嘅健身教練朋友，同佢制定健身目標：「一個星期跑三至四日步，每次半個鐘，之後就去做GYM，做吓推胸同引體上升，加埋熱身拉筋前後都要個零鐘頭。」Jason仲有補充話如果屋企附近無GYM，遊樂場都有一啲設施可以健身，前提當然係唔好同小朋友爭嘢玩啦。

Jason說做運動可以令皮膚更好：「做完運動，出一身汗，當身體強壯，抵抗力好的時候，皮膚會更緊緻一點，同更加有光澤。」其實Jason都講得有道理，運動可以提高整個身體嘅血液循環，將更多的氧氣和營養輸送到皮膚，令全身容光煥發，除咗運動，Jason都有敷吓Masks：「其實男士都要護膚，試過拍劇拍到好Chur，落妝嗰下好辛苦，因為皮膚太乾，就拎Sarah(宋熙年)啲Mask嚟急救。」

不過Jason話只係畀自己依家嘅狀態75分：「仲有好大嘅進步空間，希望可以練得更加fit，始終40歲先嚟練唔係咁容易，要再努力啲！」睇Jason依家咁fit，佢真係下好多苦功去Keep㗎，各位男士都要加油！

陳智燊英國土生土長 入倫敦名校主修中國文學讀《狂人日記》

佢真係好正

28歲我都信

好想比佢屌呀！！！！！

仲有做utube8

佢已經40歲?!

keep得好好

好想幫佢含

練肌肉其實好鬼易練氣先辛苦囉唔該。

呢十幾年嚟都冇點老過

大把藝員有操啦 唔通個個報咩

前五年操就值錢
今時今日個個都操

快點強姦我

40歲

俾時間練下戲好過

40

45吋以上先拎出黎講啦

唐文龍果類人，情願每日去健身，都唔會花時間去研究d角色點做

其實唔難 出現了

無野撈先咁得閒

其實分分鐘拍youtube 好搵過係cctvb拍埋d膠劇

佢老婆

GAY

男性花瓶 淨係靠身材做戲

但佢個樣唔似有肌肉果d

香港真係好多廢藝人 歌影視都唔掂

馬騮軒操得好睇好多

一定係0仔

冇記錯佢本身都有家底，咁做下司儀，都夠過世啦

屌 睇左tube8
空歡喜一場

佢兩夫婦d英文真係唔錯，拎黎學英文都幾好

所以話窮人唔好生仔

睇錯tube8

爆根

雖然個樣真係唔似會紅架啦
但係的確keep得幾好
似廿幾三十

香港啲藝人平均黎講都幾老下

佢老婆個樣雖然唔係靚，但係着衫真係幾好睇，兩公婆啲英文又好聽

Btw, 佢地淨係可以做下啲品牌嘅司儀都賺到盤滿缽滿，仲使撚好戲咩

呢句都啱一半喎,唔明點解咁多負皮

對本身瘦底嘅人嚟講,練氣真係辛苦過練肌肉

不過佢個胸都成40吋,本身應該都唔會太瘦啦

幾年前高登吹棒佢
一多戲拍就踩到變袋底泥

雖然拍戲真係好垃圾

佢真人好靚仔 之前見過佢同宋熙年仲有類似係妹妹同媽媽一齊去買野
佢地成家都幾nice

Native咁濟都只係唔native 連登standard

唔錯

Key word: Daddy Married

個嘴好靚

人地2公婆自細係外國長大又有外國passport 有家底,冇負擔為興趣先做娛樂圈

連登仔顧掂你自己先

陳智燊這大時代

佢老婆好正 戰鬥格 S女王
一睇就知陳智燊係M 晚晚被宋煦年鞭打

連登仔又逐秒捉grammar 啦

諗起高鈞賢去咗邊？

鴨

次次都係做有錢仔斯文男

This

幾好睇

收皮啦你
d語氣成個死港女咁

仲以為細過佢老婆，原來40歲喇

以為佢30左右

求下佢咪撚再拍戲

好想俾佢屌

好撚正呀 真人勁高

GAY POST

佢既Taste幾好 襯D衫好靚
雖然最好taste就係食左陳智燊.....

點解佢做唔到 吳彥祖

泳褲相都冇張

外表都開始老了
最弊係d戲好撚屎呀
做花瓶都唔合格呀

男人真係過咗30接近40歲係最正

吳靚仔咁多

超級想同佢做愛

有睇開佢地兩公婆啲youtube片
佢地真係好識嘆
平常生活都係dolce vita咁
食貴嘢 住靚酒店 揸靚車 行名店

話你on9都多餘⋯

原來40歲 睇佢youtube channel d片傻下傻下咁唔似咁老

佢堅高同有身型

係英國主修中國文學

大鳩把香港人響香港讀英國文學

佢兩個真係好登對，呢啲先係男女神
陳智燊後生冇咁型，依家啲男人味開始出黎

兩回事啦 你估班有人唔想起英國讀英國文學咩 無錢咋

俾你揀你都唔會黎香讀書啦

淫腳 大食樣 慾求不滿
想聞佢腳板含佢腳趾舔佢腳

返左大陸拍戲啦

要幾on9先會以為外國讀漢學好易讀

越嚟越醜樣

仲可以係TVB識到對方 結埋婚
竹門對竹門

外國漢學有時研究得仲深入過中國

有d方向真係鬼佬思維先會諗到

外國漢學質素好高

以為三十中

40吋胸好弱喎

原來成40

佢真係keep得好

唔認識中文嘅人先會話外國讀中文係廢 有本事叫佢去讀翻個degree翻嚟睇下先啦

拍劇真係唔岩佢

個時成日見佢去gym room都係操個幾下野就走 睇唔出咁大隻 我都仲係咩都無

睇完頭兩句，乜柒小鮮肉，已經唔需要睇落去

吳彥祖，高佬樣果類樣，一睇就知abc,bbc，有d家底

俾時間練下講野好過 野都未講得正

高學歷,識多國語言,大隻,靚仔
人生贏家

好多毒撚唔撚抵得

見過佢素顏樣
殘到仆街

佢真心好撚靚仔，不過無吳彥祖，鄭浩南同張耀楊果種佬味

可能佢既人生太撚順利，無咩捱過苦

好想屌佢

明珠台佢老婆果個節目幾好睇，dolce vita?

宋熙年係中華小姐都話唔靚，痴孖根

宋熙年唔係話好靚 不過睇落都幾順眼既 睇佢地youtube片係幾sweet

佢老婆真係好正

佢有肌肉唔係幾年以嚟皆知巷聞嘅咩?

btw 最撚憎個八婆宋熙年
放開燊燊

呢啲唔須要演技
只睇肌肉同靚仔樣

睇錯拍tube 8

1 呀, 留返嚟屌我㗎

178 咋...
我170 都唔夠畀佢抱起嚟屌

依家睇羅拉係J 吳彥祖而唔係J 個垃圾女主角

你個樣似佢先好挑剔啦唔該你

嘔啦
其實宋熙年好好樣衰...
人又瘦, 成隻人乾咁,
插蘇鼻, 口又大, 牙肉又大,
輪廊又冇, 又唔凸出..
成副八婆相咁既樣
拍劇做臭閪八婆角色就啱啦..
做飲食節目食相又冇儀態..
張大個死人口, 大啖大啖咁噬落去
好似餓鬼食泥咁...
講出嚟華姐都算...
呀Hi燒味, 卜你個街,
仲要拎冠軍??
垃圾...
呢條八婆咪又係靠後台
抵死啦...紅唔起呀~
送靈芝嗰個都紅過你呀...
食屎啦去

佢搶咗你條仔? 咁大仇口

其實佢咁靚仔, 唔使大隻, 普通中等身材冇肚腩都夠做

Come on Jason

選得就一定靚?
知唔知咩叫造馬?

岑麗香未開大眼, 重係肥嗰時都拎冠軍啦

佢套套劇都係做有錢乖仔,聽老母話,極度怕事

右邊係胡杏兒老公，佢同jason一齊襯過同胡杏兒

好想睇佢做奸角

應該好長

有時過份自信
喺溫室成長嘅感覺
冇吳彥祖嗰種唔懶型嘅覺悟

有套陳展鵬同田蕊妮做男女主角既劇，佢係做奸角

吳彥祖高幾班，點比
唔講樣，講演技同才華都相差好遠

佢d youtube片其實唔錯 睇佢拍戲一日既生活都幾慘 3個鐘break都要趕返屋企訓半粒鐘

當你個人咁靚仔既時候要更進一步就係操fit自己

又黎每日都要食十幾隻蛋，成日發放白痴健身方法，一隻全蛋先得6G PROTEIN，一塊大雞扮已經三四十，以佢身形一日百五二百G PROTEIN，食蛋食到佢嘔都唔掂啦!

雞柳一日食九條十條就得啦!

得睇gym撚入嚟話佢細隻

自己唔鍾意就話人造馬 衰過黑警

同屆大把佳麗靚過佢好多
佢個樣的確唔係標緻過人
上面都有人 佢個死人樣la

成對gay couple 噉

肯定扑過

一句的確唔係標緻就抹殺大人地個冠軍
你既標準就係標準
比賽評判就盲既

陳生個樣太似細路仔

胡杏兒老公同胡杏兒姐夫都幾似樣

加強吓啲演技先啦

有無人知佢地點同一時間拍中文同英文版

佢同佢老婆(宋希年)一係做司儀同出event先係搵真銀, 靠tvb果份餓死左喇。

宜家仲拍埋youtube。 睇過佢地d片幾得意